{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_057853",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=4262&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "작전 RG"
    },
    "text": "弊社は業者の都合上、電話予約を受け付けておりません。 予めご了承ください。 一部屋あたりの大車両と入室の際の駐車を原則としています。 総台駐車施設を保有しており、地下鉄は仁川号線京仁教育大学入口駅と鵲田駅が近くて便利です。 客室の内部施設としては超高速インターネットPC及び無料Wi-Fiのセッティング、全客室にヘアドライヤー及びヘアアイロンが完備されています。 一部の客室には空気清浄機も備えられており、快適な宿泊が可能です。 フロントおよびその他の施設としてはミネラルウォーター、コーヒー飲料、コンタクトケースおよびコンタクト液、フロアホールに電子レンジおよび使い捨て箸、スプーンが常時用意されています。 ただし、ホテルは貴重品紛失の責任を負わず、貴重品保管が必要な場合はフロントデスクに保管を要請することができます。 客室の割り当ては予約した等級の中からランダムで行われ、一部屋あたりの最大基準人数は2人です。 男女同室での宿泊は不可能であり、男女が混ざって3人以上入室することはできず、時間差の入室による強制退室は払い戻しができません。 また、未成年者の利用は不可能であり、保護者の同伴なしでは未成年者の入室も許可されません。 ペット連れの入室もできません。 当日入室時間の超過やNo Showの場合、キャンセルと払い戻しはできません。",
    "QA": [
        {
            "question": "予約は電話でできますか？",
            "answer": "弊社は業者の都合上、電話予約を受け付けておりません。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "一部屋あたりの大車両と入室の際の駐車を原則としています。"
        },
        {
            "question": "最寄りの地下鉄駅はどこですか？",
            "answer": "最寄りの地下鉄駅は仁川号線京仁教育大学入口駅と鵲田駅が近くて便利です。"
        },
        {
            "question": "客室にどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室の内部施設としては超高速インターネットPC及び無料Wi-Fiのセッティング、全客室にヘアドライヤー及びヘアアイロンが完備されています。"
        },
        {
            "question": "客室に空気清浄機はありますか？",
            "answer": "一部の客室には空気清浄機も備えられており、快適な宿泊が可能です。"
        },
        {
            "question": "フロントやその他の施設には何が用意されていますか？",
            "answer": "フロントおよびその他の施設としてはミネラルウォーター、コーヒー飲料、コンタクトケースおよびコンタクト液、フロアホールに電子レンジおよび使い捨て箸、スプーンが常時用意されています。"
        },
        {
            "question": "貴重品の保管はできますか？",
            "answer": "ホテルは貴重品紛失の責任を負わず、貴重品保管が必要な場合はフロントデスクに保管を要請することができます。"
        },
        {
            "question": "客室の割り当てはどのように行われますか？",
            "answer": "客室の割り当ては予約した等級の中からランダムで行われます。"
        },
        {
            "question": "一部屋に泊まれる最大人数は何人ですか？",
            "answer": "一部屋あたりの最大基準人数は2人です。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊は不可能です。"
        },
        {
            "question": "3人以上での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "男女が混ざって3人以上入室することはできず、時間差の入室による強制退室は払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の利用は不可能であり、保護者の同伴なしでは未成年者の入室も許可されません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット連れの入室もできません。"
        },
        {
            "question": "予約した宿泊日を超過した場合や予約をキャンセルした場合の払い戻しはできますか？",
            "answer": "当日入室時間の超過やNo Showの場合、キャンセルと払い戻しはできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 419,
        "QA": 574
    }
}